
1. Використані технології:
        "browser-sync": "^2.27.11",
        "del": "^6.1.1",
        "gulp": "^4.0.2",
        "gulp-autoprefixer": "^8.0.0",
        "gulp-clean": "^0.4.0",
        "gulp-clean-css": "^4.3.0",
        "gulp-concat": "^2.6.1",
        "gulp-file-include": "^2.3.0",
        "gulp-htmlmin": "^5.0.1",
        "gulp-imagemin": "^7.1.0",
        "gulp-js-minify": "^0.0.3",
        "gulp-minify": "^3.1.0",
        "gulp-sass": "^5.1.0",
        "gulp-uglify-es": "^3.0.0",
        "sass": "^1.58.3"
2. Виконували:
        Торошанко Ігор
            Зверстати шапку сайту з верхнім меню (включаючи випадаюче меню при малій роздільній здатності екрана.
            Зверстати секцію People Are Talking About Fork.
        
        Тулупов Гліб
            Зверстати блок Revolutionary Editor. Кнопки треба зробити, щоб виглядали як тут справа вгорі (звідти ж за допомогою інспектора можна взяти всі SVG іконки і завантажити стилі, що використовуються на гітхабі).
            Зверстати секцію Here is what you get.
            Зверстати секцію Fork Subscription Pricing. У блоці з цінами третій елемент завжди буде "виділений" і буде більшим за інші (тобто не по кліку/ховеру, а статично).

